會員深夜小狗入一入嚟

好耐之前搵過你教沖咖啡&調酒
而家有少少嘢想問
可唔可以留個contact

Ps知你睇下感情台啲post 多，所以開喺呢邊

深夜小狗點會9點上水
佢好似放十點

nightd1

唔係啦
宜家返工就放 7點
拍拖就放 11點幾12點

條友失左蹤

唔緊要啦佢會返黎既
我都認得佢個名

此深夜小狗等於高登深夜小狗？

係
你又係邊個